阿仙奴fans一定要珍惜最後呢幾個鐘頭

英超18/19積分榜阿仙奴排緊第一

38場之後都係第一

愛美麗out

珍你老母咩

我覺得季尾都會特登輸到攞唔到英超冠軍以示對雲加的尊敬

今季愛蛇不敗向雲加致敬

今年仲未有人出post